賭山竹吹唔吹爛港豬澳橋

不如開個賭局賭下山竹吹唔吹得爛港豬澳橋， 山竹勁d就like, 港豬澳勁d就dislike